有無陳明憙同好

濃霧 天空說
同埋原來成首天空說最好聽就係廣告嗰一句

得你 我最鍾意都係濃霧

老竇幫佢落晒廣告但又紅唔撚起嗰個？

人地台灣紅應該

濃霧+1 但覺得佢唱歌咬字好怪 係咪外國返黎

可能係

應該係香港讀書 之後去台灣

同好👋🏻
倫敦飄來的雨

濃霧

推